成立臨時政府 宣佈香港獨立

除左咁之外 我諗唔到有咩可以做

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

冷氣軍師 有咩好提議

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

成立左 仲要即放人？ 傻撚左啊

推